雖然我係80kg的豬 但原來我係人地心目中係木村！！！！！！！！！！

岩岩同人見面交易 佢寫左木村係紙仔度！！！

未付..

木村

ok, 笑左

笑左
幾高質

nice try.....

唔好咁..(

俾點面子

on9到我笑左

哦

你才不是什麼便宜貨呢

哦你全家

the ordinary都要搵代購。。。

廢事上網buy要等

又話窮 原來俾double價助長代購狗

女人手

下 加埋$160 不是貴好多咋喎 一係你下次幫我買埋

樓主真係好幽默

你叫雞未比錢

冇

貴50... 食到兩餐m記 rich7

閱

對唔住lor

高汁